科大生係俾人掟落樓

完全解釋到點解patpat落地
因為係俾人拋出去

公海->連登->公海->連登

拉

又重覆將fake news開po

拉唔到都照拉

唔記得禁不推文 禁番

其實影得唔清楚

拉

呢條咩片黎?

11月9日：7區開花！香港人反抗！

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

唔同地點嚟
佢喺停車場另一邊

gg

到底呢班戇鳩要炒幾多次車先識FC再開Post

push